物理治療界黑幕-中環

一個物理治療師
睇左case落左order
就可以揾staff去做手法治療
再過隔離房睇另一個case
如是者
可以同一時間睇好多個case
呢個field 係商業定係醫療呢？

最可恥係深藍扮中立
為左錢
可以去得幾盡呢？

而有灰色地帶係
治療唔係親手做
單又照開
有無虛假文書之嫌疑呢？

響香港呢個環境文化氣候
治療師唔係全程跟哂個case 咩
業界如有咁做過請反思

一定要physio先可以做manip架咩？
唔比佢其他staff係sport therapist之類架

告9佢la

唔係。 最重要係最後佢拍骨嗰幾下

好正常，唔係點賺錢，如果落手落腳做 佢一日睇得幾多個客？ 深藍依d就另外野

有幾奇, 外國都一直有 pt aide / assistant 做呢D 野
香港連乜春中醫跌打都係比個助手你

唔係正常?

唔止中環，好多都係咁啦

黎個名義係睇physio
落手做嗰個係sports therapist
無問題咩？

收集緊各位大大既意見

手法治療都比人做真係差啲
睇開間黃店 手法治療都係治療師自己做
順手吹下水
係電同針講好拮邊位先交比其他人做

咁都唔黑
點先算黑呢？
請問

正解啊
手法治療唔應該卸俾人做囉

errrr
我會話唔係咁好囉
就好似醫生打針都可以比姑娘打
但唔係咁好囉
至少一定唔犯任何野

仲有你話治療師跟晒成個case係真係得外國先得
香港大部份做醫療卡／保險症個金額根本唔容許

個物理治療師幫到你咪得囉 要決定用咩manual technique 都係専業

就係決定揾另一條友按
自己new 走左
🤔

打針
姑娘係有職責嘛
黎睇physio
就係睇你
走去揾第二個做

中環第一大黑店

咁你可以屌佢
可以下次唔睇佢
但佢一定無事囉
我夠可以講個sports therapist 其中一個職責係幫妳做手法
最簡單
就算比你上到庭／board
佢一句話覺得你好硬自己唔夠力所以搵呀大力d嘅xxx幫你自己supervise住已經收左你皮

響房外面 真係supervise 到咩？
算唔算專業失德呢？

要將害群之馬揪出來

物理治療呃飯食

呢間呃得過份咗d law
中環第一大黑店

仲要扮中立
偽黃可恥

唔算
係
佢係隔離就計
ngo誇張到打電話聽到都計
你supervisor都唔洗望住你做野下話

係咪好L驚我再爆落去啊？

咁同一時間
點可以supervise 幾個case 呢
每個client 有privacy
到最後又點會望到呢
用靈魂去感受咩

想業界進步
先屌9佢咋

總之個board覺得可以你唔好理
唔係ha都唔會一個睇十個啦
我個人當然覺得唔得啦
而你覺得唔得我都十分認同
咁唯有搵個第二間睇囉
但你砌得入佢仲難過香港有真普選

開名？

可能牽涉不良經營手法
有無手足
有高見啊？
謝謝

Delegation 應該無乜問題

有一百個post
即刻開名啊

呢個醫療同保險制度仲有好大既改善空間

有無邊間好既介紹

我都想知啊

黑店就答到你

定向嗰個啊
not 肥佬

可否介紹
有朋友有盆骨問題

一開5間房，位位幾千
真係好執過醫生

中環個堆診所從來都係商業》醫療嫁啦

究竟係商業定係醫療？？

😂😂

ha 都係醫生鳩射鳩派比pt, pt 再鳩派比 pt aide 做, 個風氣根本係成個醫療系統造成 (聽局內人講)
唔滿意私家咪睇返ha 囉

樓主真係好柒

唔識野但係又想做鳩人地

又唔敢開名

又要話人藍扮中立

快d 開名再報傳媒報警啦

提埋你喇，佢地係咪收現金手寫單啊

係就打埋去稅局睇下有冇報漏稅啦

好提議喎
唔排除有漏報稅既可能啊

下
家下係舉報歪風喎
藍c黑店
加埋19既營運方式
影衰業界啊

噤你首先要知道個 pta 本身學左 D 乜, 香港 pta 都有唔同課程唔同深度
雖然整體比外國 pta 差好多, 但唔代表人地無學手法, 或者人地可能真係外國學師回流
pt prescript manual treatment 比 pta independently 噤做, 係好合理做法

如果你係投訴 pta 唔夠專業, 就要投訴埋 ha, 因為 ha 都係會派比 pta 的
你可以去 council 投訴下, 但應該無可能入得到